最近先發現海賊王瘋狂暗寸中國

和之國鎖國，同和之國當權者係極權，同最近扉頁

你諗多左
係日本俾黑船入之前嘅幕府歷史嚟

全職獵人個卡金就係明串大陸 明明係古國 而家又扮新起大國

我覺得根本成套套落中國黎睇都得啦
海軍(共產黨)係絕對正義 唔可以講佢壞話 有唔同意見GE(革命軍) 就係犯
想講真相GE(奧哈拉)就屈你有罪 殺撚埋你 自己做錯野 比其他人幫手搞掂(沙國)又要隱瞞事實 話係自己搞掂返去保持形象,,,有時睇睇下都覺得點解中國冇禁 套野d思想好似叫人反抗個極權咁

空白一百年某程度同64相近
屠殺自己既國民但又極度想抹殺自己屠殺既事實
世界政府=共產黨
其實真係幾相似

9成創作嘅奸角國家同背景一鳩樣
現實世界嘅奸角未就係蚑那

換個角度睇係支共同歷史上D獨裁政權係有9成似

果排仲上緊百度睇漫畫
我串尻支那話撐黑警同撐凱多大蛇一樣
跟住就banned 左我acct

Sor，唔太熟歷史，只不過最近見到和之國既情況就覺得真係好似，大蛇比喻中國當權者，smile工廠等於大陸啲廠破壞成個環境，凱多幫拖等於俄佬，最近扉頁話有人播毒等於肺炎

唔理佢原意係咪基於日本歷史

當中的化學污染
洗腦教育
白色恐怖
虛假的smile
屠殺等等
根本同而家嘅支那一樣

仲要凱多係條中國龍